有無人知大快樂個雞胸飯個雞胸點整到咁滑？

市面上好多即食雞胸都好滑

蒸熟 完 再煎

都係要睇分店，因為我係gym友，出街都會盡量搵大快活食，普遍小人去嘅地區 啲大快活都會難食啲，例如部份屋村大快活，個雞胸紅米飯直頭係「鞋烚烚」，係咬極都吞唔到，我都諗過呢個問題，我估通常都係預先整熟咗，臨出餐之前輕輕煎一煎香佢，但實際都係唔知點解咁滑